[投票]一句講曬 聽日癱定唔癱

我個人就支持繼續癱 但係要停止呢D無止境既捉鬼行為
同埋等夠人數先行動 唔好亂阻遊客

聽日繼續 正皮
搞下文宣道歉日等星期六日再繼續 負皮

認真,真係要停,要俾呢班旅客走左先再黎

其實812果班走左未

日日都去手足會好攰
建議癱瘓機場集中星期六日 或一星期搞2-3日
一來多人啲 二來冇咁辛苦

未,連停2日

其實去到癱瘓機場已經算係ALL IN 唔會再好似之前咁每個星期六日先黎
要日日做睇下邊邊跪低先

今日封出境點都要疏導一輪先可以再來, 連續幾日太困難但係我地可以分開來搞慢慢還

求下大家幫手推

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

813 重點

1）
中國公安派卧底到機場示威
喬裝成記者及示威人士 直接破壞一國兩制

2）
香港政府連同機管局及各航空公司串連
企圖製造示威者癱瘓機場情況

3）
香港警察主動衝擊機場內示威人士並對女示威非禮
在機場範圍用槍指向遊客及示威人士

其實今朝到中午D機應該走左大部份

點都比812個班散咗先，手足都要回一回氣

第二日已經得返一半人
至於今日有幾「成功」就有目共睹
feel到而家係樽頸位...

癱瘓機場已經係我地ALL IN黎 再番去打遊擊政府更加唔會跪低
就算聽日唔癱大家都應該有心理準備呢D野係要閒日都做

唔係話想做失敗撚，但現時情況麻麻地樂觀
唔夠人都算 仲要有好多人分化互屌
要諗辦法搞搞佢
唔係就被自己人搞死個運動

泰國準備派c-130撤僑

癱, 一定癱

人數先係關鍵 行動->互屌->跟住不停有呼籲唔好再互屌呢D連登慣例黎
我估星期六日係一定夠人 問題係閒日等埋放工果班夠唔夠人就唔知 要試多一日先知

係搞就要開始推行動POST

機管局已申請禁制令

出左禁制令點癱，教我
如果癱警察可清場喎，唔癱和理飛就無事喎

個人認為和你飛行動停停先，
麻煩請全力谷818遊行啊！

覺得做番上星和理非文宣先，人多自然癱瘓到就得，人少癱瘓到都比較麻煩

呢批可能已經兩日，俾佢走啦
集中做好文宣818好過

Defiant anti-government protesters brought unprecedented violence to Hong Kong International Airport on Tuesday night, clashing with riot police after severely disrupting flights, even as officials secured an injunction order against those occupying the terminal building.

A source confirmed that the Airport Authority, represented by senior counsel Benjamin Yu, was granted the injunction by a judge late on Tuesday night.

It was not immediately clear what the scope of the injunction to remove the protesters would be or how it would be enforced, but technically, the order would become effective once it was posted in a public area at the airport.